移民潮比想像中誇張，英國bno同澳洲都唔夠加拿大誇張，有親戚大學畢業無耐，話6-7成同學都申請，佢地根本對香港無希望

可能依代人走先係香港致命傷

真係吸曬大學畢業既走

咁筍梗係申請，藍絲都拎

最新果個
要有job offer 先過得
勁難

有冇咁誇呀

那時候我支持共產黨，留下來，結果：

最後：

不論離開定堅守都係手足

決意堅守陣地既手足，必須時刻警惕提防，保留有用之軀，日後方能煲底相見！我認為中共已撕破臉皮，唔會再講法理情，更盡一切辦法會趕盡殺絕，本土戰線只餘硬碰硬一著，而港共武裝與抗爭者實力相距太大，難成氣候，除非把抗爭層面擴大化，將火魔、簡易組裝槍械等等變成家家戶戶都有的必備品，否則難以對抗如同送頭，亦無必要，而且傳播該類資訊係十分頭痛既問題，能參與者的數量亦成疑。

但 今次 BNO 大量港人走資走人不旦只可以保有用之驅全身而退保存實力，更可以逼中共支爆發難，借東風引天下圍中，百國聯軍，打柒老共，核平北京！ 所以：

離開唔係逃避，係主動攬炒救香港

係咪好好奇美國點解得把口唔出手制裁？我話你知幾時先制裁、有冇可能封關、應唔應該走、幾時要走。

(分析)仲有幾耐入東突(新疆)模式，見到咩警告要流亡？

香港簡易流亡手冊

[借古鑑今] 中國因逃亡潮於 1951 年 2 月 15 日鎖關，香港因 BNO 鎖關的憂慮正響歐美之間蔓延！

有機會點解唔去試下

我屋企樓下無哂人
得番我同看更

走啦冚家剷！

要有job offer先入得境係因為武漢肺炎 travel restrictions
唔係本身個visa需要job offer

正解，都唔明點解啲人連英文都唔識
強烈懷疑係PR喺度亂咁噏

藍嗰啲free rider先多

移民潮呢個歷史洪流已經阻擋唔到

希望最後總共有起過一百萬人走

希望係真，自己走唔到都想多啲人走
自知移民聽乞米，等陪葬

如果夠壯可以去當兵

真心覺得未來係年青人唔係我哋呢啲廢中

樓主，我明呀，而家我棟大廈得返我同保安

有得走好走，加拿大算係咁
澳洲唔係人材都唔好諗咁多

走啦

好多人依家唔走, 但將來一定會走
我識既大部份人都一定會送仔女去外國讀書
呢一代去左外國就可能唔會返黎

點解冇人移民去俄羅斯
話哂都係大國

世界好大 無必要留係香港

有仔女/計劃有仔女無可能唔走
留係度做愛國愛黨小粉紅？

放棄年青人，放多D大陸閪黎

叫我？

土共係咁吠又千方百計唔比人走
姐係移民令到佢好傷
最近1個月拎左3千幾億頂港股
黎緊仲要頂埋港樓
所以大家知點做啦

又係你個傻閪

咁即係送錢俾人移民

睇下垃圾法庭d狗官

返學用完laser筆
隨時比狗捉去坐年幾

仲留低等死咩

唔驚 連登話肯移民既就係手足 唔移先藍絲

係因為武肺咋，據聞加拿大嗰邊傳緊夏天會鬆返個關口

海外同等學歷都申請得，連I大文憑都上榜

出面個post有個話個袋有包索帶行街都推斷到係用嚟綁人，都唔知係咩推論

冇武肺就唔洗啦

傻人連travel restriction due to 武肺 同visa 本身限制都唔識分 唉

你嘅智商都係留低香港貢獻......連睇少少嘢都有理解困難

如果唔係籃底食民賤聯飯，剛畢業都係白紙一將，離開香港跟本冇乜損失，唔走先至奇。分分鍾家人賣樓一齊走。

照去啦巴打
就算要做藍領我都在所不惜
暫時未有本錢嘅就喺香港儲定多啲技能先啦
我覺得未來嘅香港唔係做港豬就生存到

宜家香港讀大學, 好似每人每年津貼咗十萬八萬, 本地生一年只需交四萬二
外國多謝你幫佢地培訓啦

有冇得睇下

有咩所謂，橫掂香港D大學收生都On99. 人地AU/NZ 讀完year 13直入大學，老懂老L土攪埋D咩Higher Diploma, Associate Degree 學埋D美國野.....搵黎攪。 一係就兩條路線1. 直入大學 2. Polytechnic.

啱啱畢業無負擔，人哋打開門比你去闖，唔去？留係香港萬零蚊？

要走就靜啦DLLM
加拿大呢個已經係work permit 形式低調過BNO呢D

咪撚嘈大大聲驚死人唔知你走咁啦

土共諗住頂住個市
做到歌舞昇平咁
你班人見有錢揾就唔會走

走佬抗爭
睇佢冇左80 90 00 呢三代
你咪入大陸人
肯定唔夠香港人叻
而且公司必然出現斷層冇人承接

係逃亡潮先真

邊度有海外認可學校名單

加拿大真係好正

靜乜姐 你覺得樓主唔開post就冇人知咩

咪啱啱好篩走啲文盲

你咪保安囉。

你同看更都冇大學學位？
所以走唔到？

所以淋病一定會放多D支那人落嚟

一定唔會讓病毒停

咁先有藉口繼續封封封....

已走不回
要確實諗到點令海外香港人流亡幾十甚至幾百年都繼續認同香港民族

通常呢類標題會有一堆人派膠 全公司走晒之類

有移民潮已經係事實 呢刻未必超多 但係武肺一完 唔止家庭去英國 仲有堆後生會走去加拿大

移民打國際線, 留低入集中營

ON9小陣你啦 係到自欺欺人

比錯負皮
年輕一代真係好走喇
當經歷吓 總之一定要出走啦

PUSHHHHHHHHHHH

lm

引戰言論例子，mark

你講嘢啊 我屋企看更即刻報左港大校外課程 搏尾班車添 得返65歲老野

Mark左cctoy班移民塔利班先ok？

啱呀 除咗 BNO 參軍
法國聽講都好似有僱傭兵長期招募大學生
連登有人提過

走得最快可能係班支那狗
一路奶支那一路去英國美國先係玩啱

藍領先係移民之選

引你老母咩

其實重有咩藉口唔移民？

覺得呢一刻好多港豬仲係冇危機意識

佢哋有能力嘅話 一樣可以靠現有方法移民
佢哋做咗咁多年人 資源同經驗都多過年青人 移民都易好多啦

見撚到班人係咁話好易好易
從來冇做過功課了解加拿大, 死入D FB 谷係咁問D在加香港人呢樣果樣伸手黨就怕

無錯 支那賤狼150只係黎吸血 唔會有貢獻 有班藍屍深信會有北水托住香港

傻啦 當香港變臭港 同支那無分別 有錢支那人走資快過你移民

相反 走既香港人軟硬實力有齊 優秀既下一代亦會跟住走

香港唔止會少呢三代人咁簡單 好多結構性既野會連爆 例如係社會福利 生產

大撚把藍屍都移

我team 10個有4個辭左職
唔知係咪都移民

香港都冇咗 仲國際線
你去度人地國家 就係個度公民架啦

你真香港人都走曬 打黎仲有咩得益??
唔係真係用筆令中共放棄香港 等大家返去97前?

有心既 做樓面 做跟車

生活都好過香港

支那狗個個有D錢就爭住買外國護照

要識分曲定直啊

其實諗中國最多就係人
有咩咁怕香港人走呀

你估有咁多樓面做？

五毛：支那十幾億人汪汪汪

係

佢地講得好岩
佢地無野輸

同香港真係比唔到希望佢地

佢成個系谷廿幾人
話8-9成話想走
6-7成話會一定出去見識下

想移民日本多啲

冇錯
而家我地可以做到嘅就係走
留係到得一條路
暫時睇唔到有咩機會行到

喺香港享受完九年免費教育係時候貢獻台灣或者英國

支那都係大國
蔚屍幾時去大灣區

支那嘅系統性變態係唔能夠想像。

有人性基本上就生存唔到，由細細個已經要鬥鳩人。

支那教育唔存在團體合作，合力搵出解決方法，你要學嘅就係跟從你上級，絕對服從。

陳秋實都講過，武漢爆武漢肺炎時，未封關時條友去咗武漢，有海外支那人想運口罩之類捐去武漢，搵個人暫存或收貨，都不斷互鬥，連小小民間組織動員力都冇。官方冇任何行動時，民眾就算知道發生乜事，乜鳩都唔做得，做唔到，根本合作唔到。

香港已經輸咗

樓盤d人仲誇張

連登太撚多支毛，Block 唔哂

呢啲唔計

又改名嘅垃圾

300萬人 一人一間公司 個個參軍

公咩司? 過去倒垃圾啦
再唔係考水電牌

sor9ly

睇唔到, 佢唔代表我

呢樣野要搏一搏你，北水無香港，自己搞其實係國際市場係完全唔值錢
人仔值錢因為港紙兌，港紙值錢因為美金，人民幣咁硬多少因為控制左同港元點兌法
無錯人仔係可以直接兌外幣，但大陸金融係限撚死哂正常途徑交易，全部搵香港搏腳
所以真心搞香港係發神經，就睇2024之後點

但我身邊撈得好掂果班黃絲都冇諗過走

人地靜靜雞走又話你知咩

晚晚吹啦

傻啦
佢就係想踩低你地班香港人

引入大陸人入嚟
佢哋叫你唔好走係怕你帶走哂啲錢

每年支那大學畢業人數係香港嘅成百倍
大把人爭住申請過黎
港共唔撚會驚你地走

老實講日日出呢啲post做乜鳩 結果係點第時就知啦

開清潔公司都唔錯喎
搞衛生

走灑，香港點算

仲有1,2年時間

唔駛咁急

身邊朋友有bno 9成都走，下年一開似香港少一半人

係大家都明去到外地即使我地香港人實力幾好都唔會上到位

有班中產過去實開好多茶餐廳

唔係咁易...學生可能nothing to lose...人一有家室好多野諗

利申揸ca passport

6歲已經洗你腦

呃到廢佬藍絲only , 有錢嗰d藍絲都應該走埋。

其實多咗咁多人去，淨係飲食需求都大增，你新去唔做，啲住落嘅一定會食個市場

唔好咁講

點解要睇2024 ?

9成申請都唔出奇啦，咁愛香港，有加拿大護照唔可以再返嚟愛香港？

依家有bno 又有加拿大

剩底係依家班中學生同97前未夠18 父母又唔幫佢拎bno既人

依家最緊要幫班中學生搵出路
冇bno果班有手有腳識自己搞掂

一定要救班中學生！

依家直頭免費做加拿大人
有bno都要諗下去唔去加拿大

多到嘔呀大佬
現實生活根本冇人嘈去定留
貼地少少啦柒頭
難怪罷黃捷又輸啦
靜係響網絡世界圍爐

有話一定拎到PR咩
讀完書經濟差搵唔到工咪留係果邊hea度先
最後有居留權既唔知有幾多

得啦得啦快啲走啦
又話好撚中意香港
成班都係利益撚，利益行頭

加拿大遲d會變中國

係香港淨係識諗上位 就好快會出賣人格

不嬲架啦，個個諗住low cost 移民咋嘛
手足坐監who cares
食住人血饅頭之後圍爐話自己唔係拋棄手足
事實上根本同班藍絲有咩分別
明既
人不為已天誅地滅

個個都係得把撚口
好中意香港
難聽過粗口

點解走唔到？

其實點解咁糾結藍絲有無份一齊走 佢地一齊移民對香港先傷

咁同以前有咩分別？

好似無咁講過...

有家室先走得最快
大人可以忍幾年
細路要讀書一定要走

警務人員 瞄住後生仔女黎射擊
司法人員 睇住後生仔女黎重判

後生仔女返香港除非厭世想自殺

不嬲唔鍾意香港，我反抗係為左屌7共狗，我去到全世界任何一個地方都可以繼續屌7佢

點解唔比多啲手足知

香港人，走呀

呢個真呀，問過好多人大部份都計劃走
100萬人一定有

其他的open work permit 都要有job offer 先得，例如spouse, 武癈之前都唔使。

下話

其實重有咩藉口唔移民？

覺得呢一刻好多港豬仲係冇危機意識

講真
真係撚想走咩
你估留低曬屋企人好過癮
家下連初選空間都無
一係做隻豬，一係走去叫人幫

而且有小朋友更加要走

但呢個係事實
呢到個每日感染個數字冇變過
有排都唔會開住

同埋過黎要諗下後路 點樣由work permit轉pr
因為就算你有3年當地經驗，
要申請CEC ee要你個經驗同個Noc有關係 唔係話做下收銀 餐廳就得
如果skill worker果邊要job offer個分就要間公司有做Lima，冇係可以請你但唔計job offer分
而家個分推高左 上次BC ee抽到454
睇下你1到2年個加拿大經驗值幾多分 上網好多計分網自己計下3年後會唔會夠分 唔夠係就要睇下pnp有咩option

同埋疫情關係 呢到畢業都唔易搵工 特別係專科
講真 呢到有識人請你就好d
唔係攞住個香港個証書唔洗諗會搵到

利申 係加拿大做緊野

我記得之前有個巴打話自己係IVE仔咁上下，之後過咗去做嘢同讀書計埋分先至啱啱好

香港年青人高汁，當然受歡迎

呢條友一早封鎖左，唔咁開佢都唔會知佢up嘜鳩

點解
做イギリス人點都好過做日本人

真係計清楚左夠分就得啦
我冇行cec唔知 但係master + 英文差唔多滿分 + Noc 2年 + 當地親戚 嘅skill worker ee都係唔夠分要靠pnp拉上去

我覺得點都係番香港做幾年嘢儲番少少錢同工作經驗再過去好啲。

但加拿大嗰個會好易被陸利用搵小粉紅過去滲透?
之前美國過唔到議會個方案Ted Cruz反對既其中一個理由就係呢樣.

不過點都好，加拿大已經過咗，希望會過去既人記得要不卑不亢做好自己!

屌你老母

記得篤藍屍同學灰

我都想走

而家問題係加拿大疫後經濟有冇能力吸納到幾萬個人揾工
BNO 就可以任你磨幾年爛席

做零售
好多客買完野都問 係外國用唔用到

如果去加拿大
温哥華同多倫多嘅工作同生活有啲唔同
想快揾到工應該去多倫多

我果度看更同阿姐都去埋加拿大，依家要自己倒垃圾

走啦，留係香港冇得玩。

冇人權冇自由地方，今日唔知聽日事，得罪黑警隨時攪到自己全家。任你搵幾多，最後可能只係鏡花水月。

China doesn’t give a shit
十二億人口
隨手都送到七百萬人落嚟
😢😢😢😢😢😢😢😢😢😢

算啦無得避
全世界都避唔到

藍絲先快
仲有好多自己走又死要帶埋藍兩老

23年前回歸
佢地18歲都懶拎bno係抵死架
邊似90後得10歲都無，父母蠢無攞佢地無權決定，好慘

好事

大把支拿人有特區護照，仲有雙非
根本無可能續個審，美國唔收有道理
不過想走嘅手足而家真係好時機
中共搞得BNO好快搞雙重國籍
又唔比你拎MPF

BNO 合資格幾多
加拿大合資格幾多
一定BNO多

block 咗好耐啦

睇到你呢句真係有感

驚去加拿大搵唔到嘢做嗰啲低能（廢）人，就留返喺香港等入集中營享受酷刑活摘囉.

問題係支那一直靠香港養
而家香港死支那搵咩外匯
人民幣換美金換日元?

加/英都唔錯

終極費拉

中學生老豆老母多數有BNO

唔想去就唔好去
廢老廢中呢D中國人去鬼子地頭把撚?

乞米好過勞改

12年

而家走好坦白講，唔係為手足
係為香港民族，一個更大嘅個體

香港一定成為中西角力嘅磨心同戰場
愈多香港人走，先保留到香港民族嘅實力，他日重建香港
愈多人走先可以攬炒中國，令香港失去金融中心地位

如果香港冇人才冇錢，再多大陸狗落黎都冇L用，到時都係得返個殼

今日好多手足都真係無辦法幫到佢地，但我希望有一個自由嘅香港民族，喺未重建香港前都照顧到受過苦嘅手足

PR一定有，要自己思考

唔識英文去台灣

有人連馬拉都照去

中學生可以去台灣讀中學，然後一路讀上去

留係香港，手足唔駛坐監？

“中意”係咩字嚟，寫開簡體？

走走走
屌你老味點撚走呀
加拿大2023就到期 2023都未grad
又冇BNO
講撚到唔走就抵死咁
幾撚多人走唔到

為手足更加要走
去到國外鋪定路接手足過嚟仲好
岀名/重罪個班一定比國安Mark撚住
捱完岀嚟直接去外國好過

但老豆老母藍呢？

中學生父母藍就自己都變藍吧
一係係香港努力讀書
做個專業人士再自己移民

匡智要人啊

入唔到U 就 poly
乜PolyU 好失禮咩

公司最近已經有兩個同事移民

不論離開定堅守都係手足

我見無咩人講

表妹話佢地一定唔會多倫多同溫哥華
佢地話睇過好多資料去渥太華
話渥太華好多大公司

同話尋日好多人返學拎學歷證明
擺明去加拿大

點解你唔去地獄？
話晒地府都係大國

工藝學校統稱，唔好咁玻璃心啦

瞓咗幾耐

求仁得仁啦
香港人走
大陸人都唔想落香港
咁咪幾好

有咩抵得過吸一班人，有國際前列排名學歷，又唔駛比教育資源，仲可以交足幾十年稅

笑撚死
唔撚啱聽就屈鳩人
嗱 鍾意 鐘意 中意 開心未
屌你老母臭閪 夠正宗未？

走啦走啦
自私就自私
講到什麼為咗香港民族大義
大佬呀
人唔笑狗都吠

近排先知要計分，仲諗住讀完書搵到工就得

香港人一邊揾錢一邊移民

港共唔敢提反制加拿大

我自己覺得 中共唔怕你d 大學生走 佢最怕錢走
你大學生走佢咪係咁搵d 大陸大學生來香港 對佢影響真係有限 可能佢仲開心
但中產果班帶錢走佢就真係驚啦

天下圍中｜美軍兩航母戰鬥群南海聯合演習 法核動力潛艇橫越南海巡弋

走

有能力 / 無野輸 應該早d走
暫時無能力 只好努力 希望幾年內走到

近美國

好簡單一樣野，啲年青人口走哂搵邊個交稅，班廢老等食屎

人工太低,不了

中国都冇未來 有咩所謂

打完段野唔覺自己虛偽先好野

手足去到外國記得宣揚Hong Kong is Not 支那

宣揚香港獨立文化

加拿大難揾好工做，不過若果想移民既，有得試都可以試既。第日仔女會多謝你做呢個決定。

香港唔好話2047，宜家都已經變撚左質

你收撚皮啦
過到去就唔會理香港嫁啦
你講d野好撚嘔心

俄羅斯好難移民
宜家先慢慢開放比獨聯體啲人移民
其他外國人想入藉難過登天

去或留都係手足一樣可以繼續反暴政

已經走緊

利申：係公司頂得好辛苦

有得留係當地緊係唔返黎啦
返黎為咩，共享大灣區榮耀呀？

自己去中環睇下先

有咩幫到你？
返緊

我係呢度虛偽有咩好處
呢個係我嘅真心話
你起我底都知我喺抗爭個時跟得好貼，你呢個cdrom自己繼續嘔心

自己諗住一路有諗去左海外可以做咩
而家初步想開返個廣東話教學平台
保留返香港中文，香港歷史
未來呢d野港共都唔會俾你做，遲下香港小朋友用普通話讀書，好快變到深圳廣州咁
遲下全世界都有真香港人嘅下一代，去到外國唔讀香港中文，香港文化歷史，咁香港民族就冇

唔撚識退學轉去加拿大讀?

咁你仲唔走既?

搞左visa
洗唔洗貼埋畀你老母睇屎忽啊傻西

快D走
快D走

走走

唔好妄自菲薄